［基督徒入］ 我男朋友係耶撚

是咁的
我個男朋友係個好虔誠嘅耶撚
間教堂佢由細翻到大
乜嘢將臨期嗰啲都準時翻教會
佢有時仲話咩預苦期要禁食
原本諗住呢個係佢嘅宗教
盡量去respect佢啦
然後比佢水左幾次去教會玩

但發現間教會唔係好對路
唔知點解要學啲希伯萊文定唔知乜柒講嘢
可能見我唔太信蘇哥
咁佢啲教會弟兄成日比啲說話我聽
話咩基督徒只可以同返基督徒拍拖架

就算而家肺炎
佢哋都要約出嚟食餐飯然後祈禱
成班人戇鳩鳩咁

我真係好想想分手
對住佢真係頂唔撚順
忍左佢3年係時候要斬欖

利申：我平時好respect 唔同宗教
但係入左魔痴痴地線先會話係耶撚

會唔會係邪教/異端

盡快分手
啲弟兄最煩就係會干涉人地拍拖
再者，如果你男友好神心嘅
你同佢唔會啱channel

屌你老母 認真po 死撚開啦

先唔討論間教會
耶撚唔搞gay的

似係異端

因為唔係聖公會 天主教嗰種嘅崇拜

佢係對好多人都好好嗰種男仔
搵佢幫手一定唔會托你手踭
所以係教會到幾好人緣
可能咁 佢啲弟兄覺得我配唔上佢

唔是男人

( Show Blocked User - 楊凱傑(唔係好基) )

169出膠post，第一個留名就俾追擊

*留言

唔是膠po

分手啦 我唔係耶撚

樓豬又出膠post

不如你去追擊 #33359啲po
佢食個飯都上到熱門喎

你男友又耶撚又搵ptgf

樓主好撚柒呀
笑撚死
大大聲笑左出黎

不過基督徒都cls㗎喇，上次行街有兩個基督徒截停我。同我講武漢肺炎係上帝整出嚟，好似挪亞方舟咁，信主先可以俾救贖。屌佢老母癲撚到

hea佢
慢慢遠離佢
之後就分手
搵返蘇哥去撻佢